大陸人商場唱國歌第二曲 ------ 18/9 海港城

大陸妹同事食飯果陣係度叫同公司D大陸人去，18/9 係海港城
親耳聽到, 一手料

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

關注

Tui

呢幾日我都留心下, 係咪成事
都唔想大家白行
當然快閃自己友來唱完再去食飯都係得既

有冇話嗰日幾點

push

中午, 食飯時間呀!
放飯果陣去佢話

差D柒左, 唔記得講係中午，講漏左

睇下去唔去到

唔理解歌詞
唱出嚟都冇意思

錯重點喇，唱支那國歌從來都係表忠

Push

首歌本身都冇咩重心

就係起來起來, 前進前進

一於帶平反六四嘅示威標語同班人一齊合照

睇下點圍囉
好似樓上平反64又得
自己唱番自己首榮光香港, COVER 哂佢地
叫番口號, 佢地聲都出唔到.
睇下佢地點打得落都好

推爆佢!!!!! 到時果日都會同大家更新

PUSH

咁佢 知唔知道你係黃

FREE CHINA!!!!

推

大陸閪識督灰

大家都有自由唱歌，唱完我地咪幫手嗌Free China Free Hong Kong 囉

有道理。你有你唱, 我有我唱
變成大合唱

問題係影9你 比藍絲 OR大陸

仲要成個星期？行動力咁差

Push
成行嘅話我過黎叫Free China!!

其實根本唔駛理 唔收錢你估班愛國既人出得幾多次?
越理會即係幫佢地做勢搞熱單野 咁班愛國蛇頭就長搵長有

915

noted

都有道理,
但係又忍唔住想去搞到佢地好冷清, 好少眾咁

唔好係中庭地下噴定平反六四，會比人拉

最緊要小心唔好搞到好似澳洲咁然後角色互換
香港係會包容外國人思鄉唱外國國歌嘅

去到會唔會反而幫佢哋湊人數

一個禮拜先唱一次咁撚霉就好心收檔啦

今晚7點 IFC 美國國歌 曬支那冷!!!

幾點呀 放工時間我實過黎

佢地要出錢，人數又少
係咁上下

大陸人喺香港唱國歌有咩意思
你叫到成堆香港人先算啦

美國咩?

中午呀佢地

到時大家想好似今日IFC 咁, 收工去都OK啦

今晚IFC 見咁多位

咪撚再去喇
幫佢地撐場咋！
再多幾幅呢啲相
傳到出外國
人地真係會覺得仲有咁多愛國份子架！

其實支那人真係唔識, 用支那國歌對應願榮光歸香港係等同承認願榮光歸香港已經係香港國歌, 所以先用對等既支那國歌應付

嘩屌 果班尖沙咀AIA專才

根本呢d野無視就得 洗撚理佢咩

如果你地係諗住鬥唱既 寧願你地咪理佢地

去到又阻唔到佢地d乜 之後幫埋人地做佈景板

人地就用埋你地打飛機 話好多人愛國

真係要搞既唔該你地準備定其他國旗 先去踩場

唔去 由得佢地冷清啲，好過畀人計埋入去。

Free china

今日對家堅多人

直程咪撚去啦
幫人填人頭

首歌內容係叫你做condom去頂敵人火炮，有勇無謀

WECHAT朋友圈係度報緊今日IFC全香港人為中國打氣

Yui

平反六四，習近平下台

可以上演大陸大媽係Chanel度互相扯頭髮

平反六四

今日手足個喇叭好撚勁 唔好唱歌 一於播蝗語平反六四 建設民主中國
唔使同佢地首義勇軍進行曲搶聲 反而令畫面增加革命味道

我地帶埋旗同BANNER踩場

睇來去可以去。騎劫咁去

冇
佢地只要放俯視圖 見到好撚多紅衣人
然後話好多愛國人士
所以一係唔好去
一係就好似上面巴打話
成枝英美旗隊去踩場

麻煩樓主幫手留意住 orz

咁樣一定會有衝突
係咪真係好？報警又係拉自己人
之前撐警集會都唔會去踩場啦
依家點解要去
唔好變藍絲咁

根本呢個就係輸出革命意識既好機會，等呢班人將集會自由，言論自由既滋味帶返上去，大陸啲人就會發現自己連出黎撐警既自由都無根本唔應該阻，仲要幫佢地宣傳批返上微博添呀

支持下啦各位

有巴打幫勇武手足整咗條紀錄片！！

真，變咗人民鬥人民

無錯啦 好似天安門護旗手咁班生番連支持既權利都無呀

係咪架 快啲釋放我出來幫手啊

Btw講咗咁耐話要行賣港城冇次去到

要去就帶埋banner去
唔係就on99做背景幫人加人數

平反六四全面進場

free China

要同佢講到時要叫FREE CHINA再影晒佢地樣放上大陸話佢地反中亂港,想解放中國.

其實咪由得佢地唱 佢地圍爐又冇咩實際傷害
我地去踩場好容易 做到好似外國啲支那人 踩撐港遊行場咁 比人消耗左又比材料人地做新聞
反而專注推自己其他活動仲好

915民陣大遊行

影定平反六四既poster 放係袋

不無道理！

GOGO?

一齊唱

感謝同胞熱烈支持反送中

冇問題，佢哋向記念佢哋嘅國傷，與我地無關，即係等如911，喺香港嘅美國人都可以有活動去記念。

我地繼續做我地嘅嘢，唔使理佢地。

你咪唱lo
都冇大陸人黎，唱俾自己聽?

冷處理
唔好幫佢哋湊人數

叫佢地由深圳為起點散播去其他城市
一齊堆埋係商場
中共應該嚇撚到瀨屎
共匪最撚怕人聚集埋一齊

香港人對中國人嘅慘況可以深表同情，但愛莫能助。

去現場大嗌平反64福獨廣獨
激死佢哋班大6人

一講平反六四啲大陸人即刻收皮

屌

Pish

藍絲又抄人

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

六四banner 少不了

係咪唱呢隻？

起來！ 我呀爸去環遊世界 我呀麻係哥斯拉 我呀婆係心理變態！中華牛肉好味！好味到唔洗還債！還債！還債！還債！全部錢都輸曬！老婆仔女都走埋！還債！還債！還債債！

推！

中秋佳節做咩好？梗係一齊食燈籠玩月餅！

要拎曬d美國旗英國旗龍獅旗出黎如果唔係上面影落黎只會影到支那旗同一堆人，睇相係分唔到係自己人定支那人，對家就會拎黎打飛機話有好多慢人

鬥咪鬥我地人多洗怕？到時我地美國旗英國旗飄揚激撚到d廢老爆血管

佢地打飛機冇必要挑佢地機姐
好似俾佢地煽動咁
冷處理會唔會好d

各處理手法有各好
今日IFC 完左覺得。佢地自己唱完, 我地其他時段唱更多人更齊心. 仲好

不過我呢個PO 原意都係想比大家知仲會有多次今日中午既野

up